[廢中廢老] 淨係識得欺善怕惡

今日天氣好熱 連15分鐘路程都唔想行
決定搭小巴返屋企 排隊嗰時前面有個女中學生
後面就一個廢中 一個廢老

到有車嗰時個司機無啦啦飛站
個廢中就開始屌鳩前面個中學生同我
話係咪搭車架 唔係就唔好企係到啦
個中學生唔敢出聲 我本身都唔諗住理佢

點知佢講講吓
個廢老又突然之間插把口入黎一齊鬧
我頂唔順話返佢地

我 ：我唔係搭車唔通企係到遮太陽
呢個小巴站得一架車經佢見到人排隊 都唔停車又關我事既
你咁叻你唔去截停佢

廢中即刻冇聲中 個廢老見我駁嘴就即刻轉晒
話係個司機飛站唔啱 都唔係好關我地事

所以站啲廢中廢老真係唔屌唔得

：樓主屌得好，廢老唔屌唔安樂
：識唔識尊重下啲老人家

投乜撚票呀 又洗正評搏存在感?

真係有開口

有冇存在感對我都唔重要

香港需要多d樓主e種敢還口既人

得2個option揀???

咁你創造多幾個

忍佢只會得寸進尺